林鄭係咪已經變左公廁

全香港人咁多人吊佢，林生父親節果日又同佢做愛, 阿爺見佢搞唔掂又吊佢, 佢自己又話賣左身比香港, 比全港男人任吊

留番俾你

樓主屌埋我嗰份唔該你

你屌得落....

屌 見到佢鳩都縮啦

求番號